強烈譴責港鐵嚴重挑釁不合作運動參與者

港鐵今朝配合路上交通意外
完全癱瘓新界北出九龍
影響時間長達8 小時
破壞力，影響力都贏到冇影
完全將琴日嘅不合作運動比下去
向廣大市民展現不合作運動嘅影響只係微乎其微
本人對此作出強烈譴責